# 非同期処理 画像グリッドギャラリー

PHP APIから画像情報を記載してあるJasonデータを取得しグリッドで表示する  
ジャンルなどの切り替え機能をつけた

使用言語 : JavaSript, PHP  
使用モジュールバンドラーツール : WebPack

- [デモサイト](https://alpha-zero.blue/portfolio/img_grid/)

Basic ID : Alpha01  
Password : q9p2gihk


